[劇透] KNIVES OUT 《神探白朗：福比利大宅謀殺案》劇情討論

好精彩，兩個鐘無悶場。有冇人睇左

我尋晚睇咗,幾好睇。俾8分。

個卡士勁到，同埋少有咁好嘅原創劇本。

Btw個香港譯名唔知做乜

隊長多唔多戲份?

都ok多，前半少d。

最多係女主同007,隊長中後期多

幾好睇
節奏控制得幾好
迷題唔算話太復雜但解謎個part幾流暢

同意節奏控制得幾好
雖然個政治涵意講到好白 都係嗰味
但整體都係意外地好睇
之後睇返套戲資料(以為改編舊小說)
原來啲宣傳講到邊個係兇手咁制
真係好on9

所以我淨係睇左第一條trailer就冇睇。
呢d解迷戲知得越少越好
Btw好似冇乜人知呢套野咁，tiff上果陣已經好期待，但香港好似完全冇宣傳咁

On the contrary, I thought it fell below my expectation.

又係你喂有冇第二句架

完全不推介

佢乜post 都話fell below my expectation

睇開乜戲呀電影大師

想知+1

咩都唔知入去
意外好睇
近年少有嘅好睇原創劇本

係幾有驚喜，rian johnson自己寫自己導唔計the last jedi，佢係幾高質。

聽講有機會出神探白朗系列

metacritic: 82
rotten tomatoes: 96%/95%
imdb: 7.9
勁高分

幾條trailer 差唔多講淨兇手係邊個
其他劇情show 曬出嚟

傻鳩終於識講中文

如果出系列既話幾好

想睇未睇呢期唯一想睇嘅戲

洗潔精

係咪覆錯post呢

佢識架，成日開d兔仔post

屌你老母Rian Johnson 狗也不屌
拍唔掂星戰真唔好出嚟柒啦

懸疑感唔重 個氣氛有啲輕鬆
但幾好睇 娛樂兩粒鐘
復古味拍得幾好 剪接同鏡頭都正

女主楚楚可憐好正

高質又輕鬆嘅戲真係買少見少

唔鐘意女主講大話會嘔個設定

好睇

可能係Peter

幾好睇，但個謎底都幾易估

brick 幾好睇

太嫲同美隊多少少劇情就好

好撚好睇,拍得好靚
最尾個shot正到想拍手

雙非八婆

隊長同占士邦有無裸露show gay鏡頭？

明明呢套幾好睇，點解要搞臭star wars個朵

勢估唔到一開頭隻咖啡杯可以咁玩

無

但最尾嘔落美隊大快人心

我仲以為太嫲會突然間變正常爆幾句出嚟

勁好睇，無悶場，結局出人意表

我都以為係

佢一路都好正常⋯⋯

開聲唱Remember Me

啲確好好睇，劇本精密且引人入勝，而且執行得好，所有演員都恰如其分
希望可以提名原創劇本

字幕有翻譯都知有啲嘢，但一路睇已經唔會記得隻杯，去尾攞返隻杯出嚟的確令人為之一振

佢有好多細節位都好細心安排
得閒真係要睇多次

Chris Evans其實真係一個好演員，除左外形掂之外，演技真係一流。期待唔再比marvel綁住嘅佢會有更多空間時間拍多d呢d戲

Eat shit!

個個都話當女主角屋企人 但個個都講錯女主邊個國家黎

Language!

仲要個個都話想佢出席喪禮但係抝唔過其他屋企人

又巴西又烏拉圭

超
咪又係有theresa話講粗口打冷震
個設定係鳩d但電影點都有d想像力架嘛

definitely eat shit

007好膠

又話厄瓜多爾
到底女主角邊度黎

呢套係純懸疑偵探片.
唔好期望有打鬥,飛車,好多笑.

入場要預墮入電影中, 去抽絲剝繭真相.
(無心機追劇情會訓著.)
故事係幾好,結尾其實估到D, 內容都合情合理.

不過被殺者話晒作家, 應該知一驗就知真相??(如果係咁死法)

佢同Daniel Craig 一樣
拍franchise戲拍型chok樣又得
但好有演技

最憎人睇戲講野

Daniel Craig 套戲真係型到癲

係套戲越後越膠，最後解迷係咁用個冬甩黎解釋，笑左

最一開頭影間屋有啲3d感有無人覺得

套戲都唔錯

但佢chok美國口音真係大敗筆黎

點解女主身上有血漬既？

結局係點?

我覺得套戲有個最大缺點
亦都係偵探電影最大缺點
就係演員表會出賣一切
你見美國隊長前半部分完全冇出現
你就知道佢後面一定好多戲份
如果唔係佢應該唔會肯演
基本上你睇到一半都估到邊個係兇手
之後就可以自己逆推理個故事出嚟

但係都有一個細節想問
女主角同 阿伯講自己飲咗一杯香檳
但係另一方面回憶又話佢唔肯飲香檳
其實係代表做啲乜嘢

我就係訓左兩轉
懸疑冇問題，問題係套戲冇辦法令我關心真相。
成家人，死者，女主都俾唔到我要在乎佢嘅感覺。
全部角色都WfC.

好似實際係麥西哥

到底套戲係支持定反對移民政策

我都係靠碌ig個陣先睇到預告仲要成幾個月前左右
都無留意佢幾時上
不過唔太重查案feel

有個位唔係幾明，朗森調轉咗兩樽藥，諗住女主會打錯藥殺咗爺爺，但係女主又咁啱調轉咗兩樽藥嚟打，所以即係冇打錯，去到呢到我仲理解到，但係貼label紙嗰到即係點？女主話其實佢分得出兩樽藥，因為嗰兩樽藥仔細睇其實係有少少分別，呢到又係咩意思？

好似兩樽藥顏色有些少分別.
女主角依照自己工作經驗去用藥,即係藥顏色分別.
所以無用錯藥.但佢一望標誌以為自己錯左!

呢個我明，問題係咁對劇情有咩影響？

咁好睇竟然咁少討論
第一次睇查案片係帶輕鬆氣氛同搞笑

1) 即係根本佢就不用自殺,去包庇女主角.
因為佢根本不會死.
所以個神探最後話成件事係一件誤會做成悲劇.
(故事真實既真相)

2)本身兇手,想將責任家禍給女主角, 全家分家產.
因為女主角係兇手. 遺囑就不能成立.
睇完報告,知道衰左.
所以要改變戰略維護女主角.(對故事影響)

可能係導演都睇唔撚通個集星戰劇本

要做到搞笑得嚟又keep到懸疑同有張力其實好難
呢套戲平衡得好好

咁白朗搣label紙嗰幕係咩意思？係咪朗森喺葬禮期間重返凶案現場貼上去嘅？如果係嘅，點解朗森要咁做？

頭段無耐就講左係邊個殺既一路諗緊套戲到底會點完同講啲乜（基於已經邊個做）
後黎開始都估到呢啲劇情實係幕後再有人加估到會係邊個
加太嫲（認錯人）個幕開頭會被誤導左 但好快就會估到咩事
不過我本身諗住係查案味重啲個種

Logan lucky扮南方口音都叫頂得順，呢套真係搞唔掂

不過大頭個陣影到佢啲肉都鬆鬆地了

好典型既一個對比 唔講搵唔搵佢黎做呢個角色
如果呢個角色由美國人做會好普通feel

即係你覺得人地美國演員絕大部分會好似香港咁 唔肯做啲得幾幕鏡頭戲份既電影？
咪玩啦人地專業好撚多架 ..

Blanc試下俾錯label俾女護分藥黎證明佢靠色唔靠label
Roson番兇案現場諗住擺番個antidote入番袋點知俾管家見到
有錯請指正

會唔會好難明？

咪就係令佢一路佢以為自己誤殺左阿伯
繼而當佢講出黎俾隊長知個陣令佢再諗計一路推女主度
你諗下隊長知道佢掉轉左黎射 即係知道佢根本無take到野 即係毒理測試唔會見到過量嗎啡
即係女主唔會因為金手而無左份遺產
所以順利成張叫佢唔好講 照攞份遺產之後俾返份佢
而佢就真係真心話之佢家族其他人

咁大個基斯伊雲斯係poster中間
成套戲睇演員表佢又排第二
你都唔會覺得佢係演路人啦係咪呀...

而且本身個Cast就會代表嗰角色嘅重要性
你睇神奇女俠見到路平教授 睇小丑見到羅拔迪尼路
你都知道個角色會有啲嘢發生啦..

「Blanc試下俾錯label俾女護分藥黎證明佢靠色唔靠label」我唔記得咗有呢幕，唔怪之後尾諗返劇情覺得睇唔明

唔該哂咁多位巴打熱心解答

因為兩支野真係掉轉左 咁係佢地知道女主無隊錯野個陣 應該為左唔好俾人發現到而貼過佢就算

我既意思係 你話佢一定好多戲份唔係佢都唔會肯演啦
我話人地唔係一定要多戲份有劇情先會肯演 好多就咁演普通行過下既角色都會有明星肯拍
唔係話佢前段無戲份但海報企中間所以一定有/無重要戲份

有兩個睇法

第一個係如果一個做開嘅男主角嘅人
無端端去走去做個路人角色係好少見
基本上得兩個可能
第一個可能係套戲其他卡士都比佢勁
第二 係導演係名導 (例如Wes Anderson啲戲)
如果唔係 真係好少見到見開主角嘅人會去做小配角
當然 客串係另計

第二其實一開始都冇話好肯定佢係反派
假如果一開始就喺間屋裏面嘅話
所有演員嘅戲份平均嘅話
其實個嫌疑係會同其他親戚一樣
但係好明顯佢係中途先加入
咁佢前面冇戲份 後邊一定會多番啲
突出咗佢嘅重要性
佢話容易估到佢係兇手

我都知道自己講得有啲亂
希望你明我講啲咩

反而被殺者set個咁多漏洞嘅局真係令人諗唔透
明明一驗屍就會知係咩事

幾好
扭橋都扭得好盡

我開頭都諗點解chris evans點解咁少戲份，但再諗下呢套戲Jamie Lee Curtis, Toni Collette, Daniel Craig, Michael Shannon, Don Johnson，可以話個個都大牌過Chris evans，係有錢都請唔到果種，所以先覺得佢少戲份都唔代表d咩。

正路都唔會驗血啦,死因咁明顯

可唔可講多小小有咩咁好睇 我前本悶到訓著左

其實唔係驗唔驗血問題 佢咁做係為左女主拿到不在場證明 因為00:15分死者仲比人見到
打錯藥10分鐘就死
咁所以間接證明到女主23:30打藥冇打錯到
因為死亡時間審定唔到咁仔細

Agger
開始如果戲份平均啲
例如佢一開始都有比人盤問
我會覺得兇手會冇咁易估
佢太遲出 一睇就知戲份會集中係後面
所以一睇就知係主謀

好多人只識美國隊長，以為佢係最大牌，其實其他演員資歷級數高過隊長多多聲，只係冇佢近年咁紅

支持啦 immigrants = kind hearts

唔好follow美國佬個game

有無ching可以解釋下 故仔交待太快跟唔切
美隊偷入房換藥個下
佢係咪淨係痴張錯既label係兩個藥樽上面？
但係鏡頭又有交待佢用針筒抽兩樽藥出嚟？
同埋佢d spare label無拉拉邊度拎出黎....

美隊應該淨係用針筒掉轉兩樽藥

不過無咩發揮咁

古巴

咖啡杯就係點解？

我屋企 我話事

你估下佢有冇放棄遺產

我揾個幾個外國劇透網站都係話轉label
"Blanc has deduced that Ransom switched the labels the two medicines that Marta gives Harlan — one being morphine, which is lethal if given at the dose of the other medication — and that he also stole the antidote from her bag. "

可能用針筒只係007推斷之一？

原來新007都會有女主角

如果開白朗系列 真係被人睇下佢啲查案技巧同查案味濃返啲就好
呢套個角度基本上都係女主角度 唔係Chris evans唔係daniel Craig

話時話知唔知幾時出預告？

中上之作

今日出咗teaser話星期三出正式預告

好難講
但好似最尾咁講,佢心地太好所以會搵方法幫個家人

想問鞋粒紅點係咩嚟

血囉屌 個呀伯自殺個陣彈咗一滴血

係真蠢定扮

daniel craig 個奇怪口音其實唔係做得衰
如果套戲係正經戲就係衰
套戲個tone 咁膠咁歡樂 仲有個冬甩比喻 佢個奇怪口音就好match

膠唔膠都係好撚難聽

梗係驗唔驗血問題，就係要做到明顯自殺，skip詳細驗屍步驟呀
事實上如果唔係007嚟，本身都case close咁滯

其實一早係lab驗左血有report，點解班差佬好似完全唔知有呢件事？

我懷疑係007介入之後先搞驗血，如果係唔係都會驗就顯得阿伯好蠢

女主角隻鞋上面果滴血其實係代表咩

諗諗吓可能差佬一早已經睇過驗血報告冇特別，所以先話呀伯係自殺，不過007再查先知仲有咁多內幕

套戲感覺似「東方快車謀殺案」

我覺得007同美國隊長都一般
尤其007, 無乜性格描寫

1. 警察一開始係循例由自殺方向查
2. 驗屍驗血應該係循例喎

只係因為由自殺方向查，警方自然會無視驗血報告，直到化驗所燒埋先會令Blanc起疑心

如果驗血報告無問題+無燒Lab
其實CA可以大步欖過

本身仲諗住女主角最後先係真兇
點知原來咁簡單既扭橋
但套野應該交代多啲美隊內心戲仲好
佢其實好妒忌女主醒過佢
所以連阿爺俾曬成副身家都唔俾佢

好少可有偵探戲無悶場 記得上次睇東方快車有少少悶

正解

咁就會顯得阿伯好無知囉

一條trailer都冇睇 嗰陣覺得個海報已經好吸引 即刻入咗戲院睇 好撚正

樓上咪有講呀伯幫女主整左不在場證明囉
假設真係打錯藥，女主跟住呀伯講既去做我覺得有機會過到骨wo
雖然女主一定會認罪

如果差佬一開始知係overdose,女主變左頭號嫌疑犯啦，到時驗屍咁驗佢啲所謂不在場證明啦，洗007出手咩
所以阿伯個計劃，如果唔係諗住唔洗驗血跟本行唔通

呀伯點會唔知會驗血呀。。。寫咁多小說
只可以話個plan係佢臨死前幾分鍾可以諗到最好既plan囉

如果係香港，死因明確情況下家屬係可以申請取消解剖驗屍，唔知美國係咪咁

留意到一樣野
啲留言大部分都叫隊長同007
但其實大家都知佢地咩名

方便丫嘛

鍾意左女主角

BTW隻杯好正,邊度有得買

其實美隊個角色都好慘,親生仔都繼承唔到遺產,又唔想好似其他家庭成員咁低聲下氣求女主角
美隊個角色只係唔想坐以待毙,要靠自己智慧拎返屬於自己既野

eat shit eat shit you eat shit

咁就怪點解佢當初要做二世祖

我睇完套戲都特登睇返東方列車謀殺案 係幾似

咪講左
打錯藥10分鐘就死
如果死者00:15仲比人見到在生而女主00:00已經離開左 就基本上冇可能係女主打錯藥

大家都中晒計，其實成件事就係睇下邊個心入面有鬼自爆

.......................

隻黑人？

其實呢套戲係要apply美國歷史落去睇

知好多人反超粒方但呢集佢真係講得唔錯，香檳「bug」同諷刺、致敬、歷史嘅部份都解釋得幾好
007個南方口音都係有意思架
呢套戲係細節上處理得非常唔錯

原來連登好多人反超粒方架咩點解要反佢

佢好多片講政治正確/為咗拋書包過度解讀 走火入魔講啲野愈來愈容易令觀眾睇唔明 又自視甚高屌唔化 有段時間俾好多人（包括台仔）unfollow

佢依條片都串人地話佢拋書包
可惜佢地個加點吉拿棒唔做 佢同其他YouTuber 一齊做冇show off得咁勁 佢自己channel啲片 依一兩年又真係幾難頂下

我唔識佢 但睇完呢段真心覺得佢拋得太勁
兜左勁撚大個圈後半先講主皆
把聲又沉 爭d聽到訓著

其實係仲好明顯
尤其個杯，間屋，party中間成家人嘈嘅野
甚至成家人每個角色設計都係
不過即使唔睇呢樣
套戲都幾有娛樂性

好主又真係好可愛又靚⋯

嚟緊007有佢份

尋晚俾人提咗我一樣嘢，美國黑人其實可以apply落邊個角色度定直頭係冇角色隱喻黑人

拍完blade runner 2後勁多美國片等住上。

佢都近三十，希望呢幾年接到好片做到一線啦。

佢而家真係好難頂
佢有d片會出樣
你望埋佢個樣會有種好尷尬既感覺

白朗個角色係法國人 法國口音

美國南方口音法國名only

有冇人聽到套戲成日會突然有’咯咯聲‘

你個名同你既知識成正比

Rian Johnson拍的不了

睇左先講啦，佢嘅 looper, brick, the brothers bloom有冇睇過先，定係淨係睇過the last jedi

the last jedi擺明係迪士尼玩鳩George Lucas
依套自由度大咁多就回復正常

個政治立場好左膠佢一家人喺party d對話笑到我喊

睇人傾咩計包場啊你哋？

你條怨婦第二頁留完言之後無人理就好心躝啦

佢都暗串美國啲白左係講一套做一套同埋淨係識呃人嘅當然佢將一樣對人性本善嘅期望投射落拉丁人度，個觀感就見人見智喇

我自己一睇到個大佬話d移民非法地侵入自己國土，但如果好似女護合法咪得囉
當堂笑咗，當年佢d白人祖先點霸美洲原居民d土地先

中間都估到邊個係幕後黑手，但佢呢個表達方式都幾新穎。

屌你，我諗起我睇果陣，後面果排mk係咁大聲講大聲笑，當正自己屋企咁。
做到一半，有條女仲問:個呀伯呢？死左咩？點死架？果下我真係想企起身大聲屌佢老母
點解去到邊都避唔開低質觀眾

佢心理質素好好，比人屌到咁都完全無發過老脾，態度勁好咁解釋自己睇法。比著其他人實屌返d fans唔識睇。

原來有 Joseph Gordon-Levitt 客串

柯南好睇啲
一開頭個敘述勁慳水慳力同蕭定一啲港產片差唔多 呢個係第一鳩
007chok口音是為第二鳩
講大話會嘔既設定第三鳩
差佬查案冇睇毒理報告第四鳩

I see我罰自己入戲院睇多次

見咁多好評就自己走去睇
一直睇都幾好但係個結局我覺得麻麻地

第一，個兇手太唔surprise
太多線索去估到個兇手
中段已經好明顯
點知最後真係佢
無嗰種估你唔到既twist

第二，唔係好明點解要請個偵探黎
佢一開始個plan係調藥屈個工人
點解第二日見到自殺個新聞會諗到去搵偵探而唔係等autopsy證明係毒死
加上搵偵探啫係有機會俾人查到自己留係到既線索
我係佢就私下勒索個工人好過

我諗好多人估到係佢，但係實際上唔係佢喎，呢様唔係個個估到

你有冇睇清楚㗎？到中段佢咪知道證明唔到

之後發覺證明唔到同一開始就唔做autopsy係兩回事
佢前設係知道工人誤殺，應該第二日就要求autopsy，家屬要求邊有得拒絕
如果係已經做咗autopsy，而又證明無食錯藥
咁啫係真係自殺，佢都唔會屈到個工人誤殺
唯一可以做既就係唔俾個工人知個autopsy結果再私下勒索佢
搵偵探嚟把撚

「點解第二日見到自殺個新聞會諗到去搵偵探而唔係等autopsy證明係毒死」

因為自殺唔係中毒死
所以美隊需要007去prove到女主有罪

本來美隊以為血檢報告會令到女主無左資格
但問題係女主自爆左佢換藥（負負得正）
所以其實份文件 係證明到女主清白
美隊先將計就計 誤導女主自己用錯藥
點都好 衰在太自信。

問題係點解會係知道負負得正之前就去揾007
理論上係應該假設autopsy會證明係女主誤殺

當然就算知道係負負得正, 其實去揾007都係於事無補
所以係多9魚

The last Jedi 都有佢客串

響邊度我見唔到

因為冇出樣

因為當地新聞好快就報導左harlan係死於自殺
而唔係報導死因有可疑/死因不明
如果佢唔搵007依啲心思細膩的人去查
比著其他警官 可能只會keep住咁樣去定案

因為第二日係報佢自殺 咁即係女主會照攞到遺產
所以隊長就搵左邦

美隊揾007嗰陣未知道負負得正，但係家人同警方已經定性為自殺，家人亦都想盡快分家產。

美隊知道根本大家都冇份，只得看護分得全部家產，所以要揾007查出看護用錯藥。

佢係宣讀遺囑之後救走看護，先從看護口中知道負負得正的事。

CA唔知負負得正
因為連女護都以為自己打錯藥
所以先會視管家寄既lab report為威脅，再借力打力轉寄俾女護

喺同啊女主傾計之前 美隊收到信 本身佢suppose血液樣本係有問題
但聽完女主自爆之後 先知佢無打錯藥 因為女主拎錯左藥 跟住負負得正
（喺女主角度 佢唔知道自己啲藥拎錯左 無意中變左負負得正）

如果被殺女管家一早同警察講咪冇戲唱？

睇左last Jedi都仲有expectation?

係 但佢貪財

個女管家係真心勒索架咩

eat shit. eat shit. eat shit. definitely eat shit

佢咪寄左封勒索信比美隊

my house
my rules
my coffee

我想講呢
好似粒粒都係大卡屎

TLJ都係佢自己寫

風格唔啱，其實SW franchise嗰team人責任大好多

其實無人會估到RJ咁樣寫
Lucasfilm只係負責比idea
但根據訪問 RJ係癲撚到連JJ留比佢啲notes都唔撚理

其實真係唔係講卡士問題
而係講緊戲份不均嘅問題
而且佢Poster有咁大個樣
你前面咁小戲份咁你後面一定會多番啲戲份
咁好明顯就會估到佢後面一定好大作用
咁就好容易估到佢係嗰主謀

Ching 係咪vwalk🤣

其實做返自己

我睇果埸 有人睇到訓左
鼻寒勁大聲。。

好睇
無冷場

一開發已經好重Christie風味
但我諗過結局都係三四十年代風
結果自己完全諗多左
因為美隊太明顯明顯到唔似係真

有DD agatha christie 故事feel.

完美，今年睇過既神作
成套野最失敗既位係個戲名
香港譯名真係不知所謂
台灣譯鋒迴路轉就正常

其實TLJ到底係RJ問題定係Kathleen Kennedy搞事

其實我會偏向前者
因為好多setting都係RJ自己一個諗出黎

雖然後者都係唔係好

戲入面呢個位有少少唔明
點解女主可以仲堅過何君堯?
連2cm痕跡都傷唔到?

道具

代表佢平時好用心照顧爺爺先會本能地分到邊樽打邊樽

前者SuBvErT YoUr MiNd
後者 FEMINIST AGENDA 仲要都係鍾意亂嚟
真係寧願第9集就咁鏡花水月UNCAN咗TLJ算

佢本身係護士，打針打左幾百次，熟手到唔洗依靠label都分到d藥
但係打完針睇到樽藥既(假)label，下意識就誤以為自己打錯藥

其實JJ都已經不滿到擺曬上面
所以9有好多位（造型&劇情）都係會直接駁番7而唔係8
好似rey拎番碌棍 kylo戴番面具
唔講咁多了 有劇透 同埋廢時騎左個post

Season one didn't come up to my expectation whereas season two fulfilled my expectation.

007好正

Nazi細佬笑撚死

根本成個架都係道具刀嚟，真刀係得阿伯割喉嗰把

好想知呢條友係咪bot黎

好肯定答你 唔係

我覺得呢套好睇過東方快車，可以令觀眾一齊推理，東方快車又係結尾大揭曉，唔好睇。

點解女主對鞋會有血

呢度最正係連返Harlan 開頭講話自己都開始分唔到啲刀真定假

係 成套戲一路都滲好多首尾呼應 伏筆 detail位
唔係淨係靠扭橋 睇得好爽

前排有套港產片又學人懸疑解謎 但根本為扭而扭 悶到仆街

個個都話拗唔贏，但根本無拗過

我果場有啲聲但唔算大，有人頂唔順大叫靜啲啊唔該

邊套

筆忠誘罪

幾正
好多大粒野
0悶場
值得一睇
佳作

睇到勁辛苦，用返英國口音唔明有咩問題...
但係佢同時增肥拍真係唔話得，仲有007拍緊唔係應該要連戲咩

因為blanc係美國人

其實佢都係聰明人嚟，只怪007太強

唔係俾阿爺逼到無退路
佢應該繼續住洋樓養b記

屌你笑到我

兇手易估
不過個「真相」幾出其不意
有啲驚喜

要喇
講真marvel啲演員一做其他戲
啲戲味係會出多啲
好似近排Scarlett做個套
Netflix電影Marriage Story 啲戲好撚到
呢啲係Marvel真係睇唔到

利申：睇曬九成Marvel電影

個老公有star war feel

其實Rian Johnson寫呢啲戲幾好睇
入場睇呢套都係因為佢之前齣looper
通常呢啲類型片好多都會寫到好複雜
但佢就可以好簡單又幾有自己特色
去講個故仔出嚟個人幾鍾意

之於the last jedi就...

一開始有之後冇
後尾酒吧獨唱個到

Scarlett 拍marvel期間本身都有幾套大作
Transcendence, 攻殼機動隊, etc

岩岩睇左，其實係原創定小說？

如果原創個編劇幾勁

佢有拍Transcedence咩? IMDB唔見有喎
其實佢唔只拍大作,咩類型都有拍,We Bought a Zoo, Under the Skin, Her, Rough Night呢啲套套都好唔同

原創
白朗故事背景本身好似唔係現代
你睇下東方快車謀殺案

套戲唔係現代？

今次呢套係
我指白朗其他小說故事

師兄係咪想講白羅？
今次個白朗係原創出黎架啵

我就係講白朗係原創
但我之前聽過有人話白朗係參考白羅嘅

打錯針女角係咁喊時
有無人估到其實呀伯係無事？

當時話5分鐘後會神智不清 標冷汗
但Harlan 清醒到可以又行又企 仲plan 埋女主點樣甩身
如果真係中瑪啡都幾勁下

Harlan本身都有同屋企人攬炒既決心，所以唔差在死埋佢啦

做唔到 “個個都有可疑” 既程度
但 ok 好睇
條女正

計我話美國隊長溝咗佢分身家咪得
錢同女都拎晒

冇睇預告就咁走入戲院睇,有啲意外
本身以為會好爛
但幾好睇

明明太嫲淨係識叫佢個名, 但冇講過佢兩個點關係

其實有得拍落去

搵本好少少既偵探小說黎改可以拍下集

仲有巴拉圭同厄瓜多爾
真正到底係邊個國家好似冇講過

點解呀伯女婿出軌，但佢連個女都唔分世家
同樣地，新抱呃佢錢，連孫女都一鑊熟

睇完之後諗如果 ana de armas個角色換左做一個亞裔女演員
成套戲個觀感同所謂對移民既取向會唔會即刻唔同晒

2049入面佢超正，勁鍾意佢

女婿偷食係抵死，但主要係成家都係廢柴
寧願要佢哋自食其力
至於孫女，如果分比佢咪即係比新抱拎
所以比晒女主，亦都應該知女主會照顧孫女

同問

呢度好多人都要重睇

阿伯自隊同埋女主嘅距離好似好遠咁

成300個post都冇人討論女主角
娃娃臉好J到
原來3張野

有冇亞裔女演員有ada咁靚先

其實呢套RJ將d左膠野融入套戲融合得好自然,至少feel到同劇情係有關係,唔係為講而講
唔似TLJ冇啦啦講賭場反戰咁夾硬

小知識：割頸動脈d血係可以飛到幾米遠

佢個女唔算廢掛

隊長好似話過佢老母都唔係白手興家，都係靠老豆

我反而係唔明呃學費嗰度

一個係呀爺比錢
另一個係邊個比？

隊長同007 型撚到癲

係啊
個陣比左一百萬本比佢

呀爺本身比錢兩筆錢兩母女
一筆直接比阿媽 一筆直接係學費
但阿媽兩筆錢都自己袋曬落袋

應該係一邊叫秘書直接交學費
一邊又問阿爺拎支票話係交學費
阿爺一路都唔知就比佢拎左雙份

阿伯捉棋 玩刀仔個陣咪埋左伏筆囉
佢講左句類似「你唔知道邊把係真刀 邊把係玩具刀」

當佢唔係美國隊長時就不斷講粗口

原本美隊係想女主角「睇標簽認藥」下無意毒死佢阿爺，咁遺囑就無效，但女主角係單靠經驗判定用藥，所以阿爺係無中毒下「真正的自殺」，阿爺死後第二日美隊知道阿爺唔係死於毒殺，所以冒險匿名請007查案想屈女主角謀殺，但後來知道女主角根本無落毒，而藥驗報告變相還女主角清白，遺產依然係女主角，所以美隊要燒晒証據令女主角以為自己兇手認罪

其實007話一開始話見到對鞋滴血就認左佢係「兇手」儲唔會太武斷？

條女本身都出出地水。
我估暗示CA其實是基，所以由細到大同屋企人關係唔好先咁反判。

何以見得？

佢又唔係話兇手，只係話女主同老野嘅死有關
之後睇得出佢有嘢隱瞞，但又覺得佢唔係謀殺
所以放佢係身邊，直至水落石出

女主同佢一齊段戲好明顯是出左水。C又對住女主咁既女CA完全無動過佢一根汗毛。連調情都無，一定是基啦。

咁你不如話因為佢係CA所以係基

因為佢要女主角做代罪羔羊，點可以動情。加上佢嘅外貌同身家，有咩女食唔到。點會比咁少野壞大事

ok好睇 有少少笑位 同估唔到有唔少查案經典彩蛋

即係暗示成班都睇唔起女主 平時只係扮nice

重睇

我覺得導演專登唔俾個最無可能嘅人做真凶

睇小說算啦

有一part竟然肯講晒左右派d爭論位 幾驚喜

正常，你都唔會睇得起賓賓啦。

牽涉偽善 套戲個個講到當佢一家人咁

家姐就左膠

同感

香港唔改呢d名會俾香港人屌無扭橋 垃撚垃
一改xxxx謀殺案就知風格會相對輕鬆簡單

即係假話

Scarlett套netflix戲 表現好驚喜

佢本身都好似有少少厭世feel

係 通常呢類片唔係悶就係爛

明顯啦，成家人得返孫女對佢真心

佢做緊美國隊長都講啦

最後都出賣左女主角啦，係錢面前，咩都假

人性

套戲其實麻麻, 開頭太早自爆.
開始時無一早自爆會有趣好多.

個人覺得"熱氣球飛行家" 好睇D.

其實套戲中前段間帶出女主角刻意銷毀證據
但尾段又笠光環讚佢誠實善良
其實係想點?

導演Rian Johnson當年以出道作品《追兇》（Brick）技驚四座，一舉拿下辛丹斯影展特別評審團大獎。時隔14年，他再度以《神探白朗：福比利大宅謀殺案》挑戰懸疑推理題材。重回熟悉領域，電影立即被「爛蕃茄」網評為100%新鮮度。他表示：「我從小就是Agatha Christie（英國偵探小說家）的Fans，這部電影誕生的靈感便來自於她。」

唔怪得

佢特登放個「自爆」位喺咁早段
等觀眾睇下之後會點發展
雖然最後未至於局中有局、勁出人意表
但我覺得佢放女主角同哈朗死有關喺頭
係俾我地睇女主角之前會點做
引出CA究竟有咩居心
好好喎

消滅證據都唔係好衰
佢一開始打錯針都諗住自爆call白車
但阿爺寧願自己落手都要幫佢
而且佢消滅緊嗰陣都唔知遺囑寫佢名
況且佢仲有個ii老母

最尾女管家就黎死佢都肯call白車

I saw this movie with my wife yesterday which was beyond our expectations. I thoroughly recommend you see this movie. One of the best movies since the beginning of this year.

請不要過份吹奏RJ

但你第1頁話“fell below my expectation”&“完全不推介”

Bot黎

呢種手法其實類似偵探小說

類似金田一個集路西法銀幣殺人事件

呢條友係一個謎，周圍都見到佢

我覺得完全表現唔到007係神探

認同感覺唔到佢有幾"神"探
好似一路都陪跑緊咁

女主角都串佢
唔覺得佢有幾有料

笑撚死

好似會開續集

007幽默起上黎又幾正

個棒球係咪都係線索？

有得買